5G iPhone迎轉機？蘋果稱仍願意與高通合作

2019-04-12 17:05
4月12日消息 近期傳言稱蘋果在5G方面遇到了困難，其芯片合作夥伴英特爾可能無法在今年準備好5G芯片，但與高通之間的糾紛讓5G合作變得困難。蘋果與高通預計在下周於美國圣迭戈地方法院進行裁決。

據一家台媒消息，蘋果COO傑夫·威廉姆斯（Jeff Williams）日前在美國聯邦貿易委員會（FTC）出庭作證時表示：在合理情況下，會維持與高通的合作，同時也願意向高通支付合理授權費用。

威廉姆斯還強調，蘋果依然會堅持多家供應鏈合作模式。

早先的報導顯示，早在2006年，時任蘋果CEO史蒂夫·喬布斯並不反對向高通支付折合每部iPhone 7.50美元的授權費。威廉姆斯表示，當雙方的協議在2012年即將到期時，授權費的可能上漲威脅到了蘋果的利潤，導致雙方重新磋商。

最近的報導顯示，三星拒絕了蘋果採購5G基帶的請求，理由是產能不足。蘋果據說也在開發自家的5G芯片，但相應的產品可能要等到2021年才能交付。

在這一問題上，高通總裁阿蒙最近表現出了開放的態度，稱如果蘋果有需要，願意為5G版iPhone提供支持。

咁咪可以期待遲D既IPHONE有APTX

iPhone XI又有返5G

1陣又話冇、1陣又話有

Iphone佔apple年收入1半以上
鳩通當年賣chip 同收apple專利費佔公司收入成兩成幾！講緊幾十億美金一年嘅利潤。
兩個都睇住自己盤數，最好只能屈服係利益之下

傾掂數未

好睇

APPLE偷高通技術比INTEL點計

成熟喇！5G 技術成熟喇！

屌高通 三星 google快點制裁Apple iPhone啦
禁止提供5g soc , OLED mon , google服務比apple啦
Apple 自家5g未出到黎 , 自家Micro OLED未出到黎 ,iCloud都係租google server

iPhone即時收得皮啦眼前呢少少錢算得係d乜

公司就係要合作 搞笑？